【黎巴嫩爆炸】近6萬人「勾結外國勢力」 促法國接管黎巴嫩十年

黎巴嫩爆炸後民怨四起，民眾不滿政權腐敗。適逢法國總統馬克龍到訪，近6萬人聯署，促請前統治國法國再次接管黎巴嫩。聯署希望法國管治黎巴嫩10年，以助黎巴嫩建立清廉的政權。聯署又斥，黎巴嫩政府無能、政權腐敗。

聯署表明，對黎巴嫩政府「完全無力保護和管理該國」感到沮喪，由於制度失靈、腐敗，充斥恐怖主義和民兵，黎巴嫩應被法國接管，以建立清廉的政權。

聯署發起的24小時內，已有超過5萬人參與，目前接近6萬人聯署。John是其中一名簽署者，接受訪問時指出，自從法國離開後，黎巴嫩發生內戰，出現經濟、政治和地緣政治危機。

John補充，他想知道黎巴嫩領導人，會否謙卑地承認他們的無能和失敗。他又指，黎巴嫩沒有經濟戰略。

另一位不具名的簽署者表示：

「人民日復一日地生活，他們正試圖用繃帶包紮當下的深層傷口。」

黎巴嫩幾時有國安法

整樽基本法腐乳幫下一戴一露國家?

法國：渡假好地方？

香港有歸英派
黎巴嫩有歸法派

原來黎巴嫩 真係有巴黎嫩模

中國人原來識得預言

回歸法國 講法文 做法國人

法國人得鬼閒理你咩 又冇利益 做得差又比人話殖民

帝國主義好。

然後
香港有愛港力
黎巴嫩有愛巴力

復興西方帝國殖民主義

巴力仲解腓尼基（都係黎巴嫩）主神

法國：無啦啦要我啃舊屎？

馬克龍咁有野心復興法蘭西，話唔定真係有諗過
但如果佢真係夠膽咁做，真主黨同沙特會同佢死過

結果巴勒斯坦難民潮徹底溝淡整個黎巴嫩嘅人口結構

仲有以色列分分鐘都會同法國並肩作戰

中東呢d火藥庫算啦就
搞掂非洲同歐盟都夠

可能土耳其屌先 不過有法國睇場對黎巴嫩人係好事
同埋佢哋呢兩日都開始再示威

去殖化 民意逆轉

所謂去殖
最後養左一大堆獨裁者，失敗國家出來

做乜唔要中國接管呀? 佢咁支持中國

又支持國安法, 睇下香港而家幾咁煩榮安定

將一個中東版巴黎演變成一個煉獄戰場
從而徹底摧毀黎巴嫩嘅基督教民族特色

仲有潛伏喺國內嘅隱形伊斯蘭國恐怖分子 之前嘅難民潮正正就係幫極端組織化整為零嘅最佳機會

黎巴嫩官員出嚟巡視都畀民眾屌走

monsieur par ici

連登有愛侵力

只可以話1979伊朗伊斯蘭革命令成個中東大洗牌
雖然基督教嘅長槍黨都唔係乜好貨色

同時幫極權勢力喺去殖化國家扶植政治傀儡， 從而利用代理人戰爭擴大自身勢力

原來大爆炸係有政治動機，

然後馬卡龍即刻親身帶團去幫手救人

好多國家都要求做返殖民地
因為根本自理唔到

當家作主

agger, 當時基督教長槍黨仲要有以色列背後支援 ，甚至發動貝魯特難民營大屠殺， 以色列軍方都係袖手旁觀

法國通街都係賊

法國其實都唔太好

其實果班官就好似港共咁，全部只係唔同宗教代理人嘅傀儡嚟
背後打骰果班本尊都唔撚上身係到搞事
黎巴嫩人民就好慘了明明內戰前富甲一方，而家要周圍去果堆海灣石油國家打工寄錢養家而且係乜野宗教嘅都受波及

所以話當初人哋管得好地地
餵飽你安居樂業啦 又突個柒頭話要自己揸旗
揸啦揸到安樂茶飯都冇啖好食
犯賤

當法國係condon?

最弊嘅係佢哋嘅宗教領袖亦都係一班建制撚人

共產獨裁主義最好，帝國主義都要站邊

收咁多敘利亞難民實出事，本身打完內戰都復原唔到

唔知有幾多恐怖分子係入面

睇黎巴嫩近代史首先可以體會到宗教狂熱嘅禍害
其次就係難民
話黎巴嫩毀係2次難民潮上完全不為過好心無好報

可以改名做巴黎嫩

講眞

做殖民地咪幾好

點解要攬炒 係咪要破壞

同香港一樣狀況，都係700萬人
佢6萬聯署少啦，香港分分鐘60萬都得

法國佬連自己啲扒手小偷都搞唔掂
靠佢真係大撚鑊

班巴勒斯坦人直情係妹仔大過主人婆

真主黨係南部插哂旗，冇得掹架啦

新殖民主義

直情係伊朗盟友喺他國領土建立國中國 目的就係喺以色列隔離建立軍事前線

法國?
送比以色列囉 笨!

推要人: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」, 需要吸引更多傳媒報導 - 分享自 LIHKG 討論區

根本白人就係世界上最高等既民族

所有有色人種都應該歸白人管治

歸根究底就係當年好心收留巴解組織出事....

都有呢個可能 始終依家呢個亂局反而係有助 真主黨趁火打劫

香港政府支持國安法
你一定都係支持國安法

屌正想講，巴解真係賤種嚟
約旦首先收留你，巴解就走去搞政變想推翻侯賽因國王，結果比人踢走
之後黎巴嫩好心接收你，你就走去介入同激化內戰，搞到15年內戰血流成河
而家仲要支持支那搞香港？
班唔知頭唔知路嘅巴勒斯坦難民可能無辜
但只要巴解繼續領導佢地，我都詛咒佢立國失敗

都要睇宗主國係邊個
如果係支那咪就好似香港咁

支持國安法迫害香港嘅垃圾民族遲早都會被天誅地滅

立國安法就冇問題架啦

而家唔係黎巴嫩政府話要歸法喎

不過依家咁樣爆都唔排除係想發動偽旗行動插贓嫁禍搞以色列

支那人:成班傻b黎巴嫩咪法國統治緊囉

始終呢啲殖民地冇殖民主嘅支撐，佢哋都唔係餓死就係變成獨裁國家

巴黎嫩

真主黨同佢契弟哈馬斯都係玩人盾起家

我哋正常人梗係知道冇可能係以色列搞啦
問題就係一旦被標籤為偽旗行動嘅話， 就算自己係無辜都會被眾所周知成為代罪羔羊

並聯合西方左翼孤立西方文明同以色列 將衝突責任賴喺以色列身上

法國唔太好? 人地日日工時不足6個鐘

經歷幾十年嘅衝突， 阿拉伯國家都必須要面對以色列係一個主權國家嘅事實

可憐人必有可恨之處，巴勒斯坦今日咁慘真係自己攞嚟

唔係因為巴解同真主黨，以色列同黎巴嫩頂多係不和嘅鄰居
而家直頭係仇家

每一次以色列放低自己主權原則同你呢個滿手鮮血嘅劊子手講數 ，巴勒斯坦人永遠都會拒絕人哋嘅讓步， 敬酒唔飲飲罰酒抵撚死

大爆炸係外國勢力

到最後都係各自為政㗎嘛， 你估伊斯蘭世界中會好似穆罕默德時代咁係一個大帝國咩

巴解一開始揀錯大佬就整定佢冇運行
想問今時今日嘅伊斯蘭一哥沙特收左幾多巴勒斯坦難民？

伊斯蘭世界光係什葉派同遜尼派就鬥得你死我活
葉門內戰就係兩派代理戰爭一手造成

頂盡都係收幾百個啫 你以為石油大國係開善堂㗎？

唯一慶幸嘅係呢一啲伊斯蘭衝突冇用到核武害死全世界

黎巴嫩立國安法未

推

中東巴黎阿 不過都打左三四十年
中國人成日話自己國運差 黎巴嫩就真係國運差啦 原本經濟岩岩開始有番D起息 又因為美國大規模經濟制裁敍利亞 結果成個金融業收曬皮

你係咪想違抗擁有巴力嘅...

巴力

個陣美國嘅戰略目標係為咗阻止蘇聯進入中東，同而家嘅戰略環境好唔同，當然亦唔可以否認美國做咗唔少on9嘢

真主黨領袖幾年前威脅會炸以色列氨庫
依加開口中
過係自己中

我就好現實 依個世界除左道教 其他主流宗教都打過內戰 就算係佛教都打過 所以話伊斯蘭多內戰 我覺得有D唔岩 同埋好多時打仗都有美國/蘇聯份

但綜觀成個世界 有無一個伊斯蘭教國家可以建立到一個民主自由的國家 係一個都無 佛教都仲有個不丹 但伊斯蘭...........哈哈哈

以前都仲有個土耳其 宜家土耳其都變到原教旨主義國家 你又叫大家點睇得起你依個宗教........

以色列周圍去暗殺算唔算恐襲
唔刻意炸平民
當年炸聯合國學校+攞白磷彈炸平民喎
以色列咪一樣仆街

Wahhabism真係毒瘤嚟

美國養以色列做中東看門狗
邊個唔聽話就放以色列咬人

黎巴嫩人自願呢?

打伊拉克整走薩達姆結果比伊朗控制埋
伊朗真係多撚謝你

其實宜家美國同俄羅斯都有密契既啦 中東依十年美國應該都唔會再點大規模插手 俄羅斯都唔會亂搞搞震 盡量等中東靜落來

美國需要專心同中國打冷戰 雖然會唔會羸 或者 羸完係咪仲可以維持到霸主地位 我就有D保留 但起碼一樣野係 美國需要專心搞中國

快啲做番英屬香港

留名

香港人呢?
如果係真,要承認事實,香港永遠被白人管

強國蛆CLS

索馬里蘭?

不丹都唔算係好民主

中國人

yes
英文拼音Ba'al

嚟啊

可摸耳順便接埋香港

比白人管=比肥彭管
比支那人管=比777/維尼管
係人都識揀

收咗法國佬錢搞亂黎巴嫩

仲有白鴿黨

麥理浩

真係咁講